{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025521",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012744",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진장동 히든베이"
    },
    "text": "蔚山革新都市に位置するヒドゥンベイは最新式の建築物で、48室の客室を備えています。 ヒドゥンベイは寝具とシートを1回使用した後、毎回交換して清潔を維持し、信頼できるクリーニング店で洗濯認証を受けました。 また、ヒドゥンベイは清潔感と素晴らしいサービスを提供するために努力しています。 ヒドゥンベイは韓国語を含む様々な言語で案内を支援し、ヤノルジャ会員には特別特典を提供します。 特に、ネットフリックス無料サービスを通じて全客室で最新映画を視聴することができ、各種便宜施設と快適なインテリアが客室内に備えられています。 また、朝食とセルフ洗濯サービスを提供しており、広い大型駐車場を備えており、駐車の心配はありません。 ヒドゥンベイは周辺に蔚山店、蔚山店、蔚山貨物ターミナル、蔚山東川体育館などの施設が近くにあり、便利な活動が可能です。 訪問者のレビューを見ると、清潔で静かな客室、親切なサービス、様々な施設により満足度が高く、特にマッサージチェアと浴槽がある客室は追加的な満足度を与えていることが分かりました。 しかし、水圧が高すぎて不便を感じる人がいて、清潔状態に対する訴えもありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒドゥンベイはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ヒドゥンベイは蔚山革新都市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイは何室の客室を備えていますか？",
            "answer": "ヒドゥンベイは48室の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイはどのような清潔対策をしていますか？",
            "answer": "ヒドゥンベイは寝具とシートを1回使用した後、毎回交換して清潔を維持し、信頼できるクリーニング店で洗濯認証を受けました。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイはどのような言語で案内を支援していますか？",
            "answer": "ヒドゥンベイは韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイはどのような特典をヤノルジャ会員に提供していますか？",
            "answer": "ヒドゥンベイはヤノルジャ会員に特別特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイの客室で何を視聴することができますか？",
            "answer": "ヒドゥンベイの全客室で最新映画を視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイはどのような便利施設を備えていますか？",
            "answer": "ヒドゥンベイは朝食とセルフ洗濯サービスを提供しており、広い大型駐車場も備えています。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ヒドゥンベイの周辺には蔚山店、蔚山店、蔚山貨物ターミナル、蔚山東川体育館などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイの訪問者のレビューでよく言及されている点は何ですか？",
            "answer": "ヒドゥンベイの訪問者のレビューでは、清潔で静かな客室と親切なサービス、豊富な施設についてよく言及されています。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイの客室で特に満足度が高い点は何ですか？",
            "answer": "ヒドゥンベイの客室で特に満足度が高い点は、マッサージチェアと浴槽があることです。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイの客室に関する訴えはありますか？",
            "answer": "ヒドゥンベイの客室に関する訴えとして、水圧が高すぎて不便を感じる人や清潔状態に対する訴えがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 514
    }
}